千祈唔好呢幾日係金紫荊地下噴維尼熊或訴求

好似警總咁，清完都有個印啦？

Push

推

大家千期唔好推

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

而家仲入到去?